認真一問大家入油會唔會入滿佢？

平時只會入二百蚊油

自從有次入錯油無再入過
用電算

含啖油噴落加油站條友度
佢會知你係行家 會打個八折

入滿會縮油

打爆>著燈>打爆
成日去油站好撚得閒咩

會叫佢入到彈槍....因為要就番星期二 Esso -2.0

200蚊好快玩完
2500cc車仔

200蚊我架車先5分1缸油

入滿啦, 咁撚多時間去入油咩

點解唔入滿
又唔係電單車

我打爆一缸普通油要700

唔入滿咁你去加油站把撚呀

點解呢

咪係
試過兩次真係冇晒油跪低 攞個樽行去油站買$20油

我真係恭喜你呀

認同

唔係不嬲都叫打爆加兩槍架咩?

不嬲彈槍算
試過有職員幫我加多兩啖油我屌到佢仆街

而家好好多，以前Dstaff真係唔鬼理你

bewteen 化學狼人

彈槍之後再加嗰兩啖油係廢嘅？

又唔係
不過我唔鐘意佢自把自為者

講明彈槍都係要禁多兩野
貪過癮咩

HOLIDAY MOOD , 冇咩心情做野

ON99一個人O係房對文件

仆街仔
快D返去果邊吹水
唔係爆你菊花

入滿即係坐多個人咁重

時間VS 金錢
睇你點睇

我架車入滿都一個禮拜要入一次
入得半缸既話我應該會死得

打爆唔洗諗

新手留名學野

永遠入100

樓下就係油站 永遠半缸

聽日galtex -2

次次入滿，方便計油耗。

普通入滿，費事周圍搵油站

入30L 除開trip 公里數一樣計到

剩1/4入到彈槍

我有時會諗入滿油其實要更多動力去推郁架車
因為重咗
變相即係要用多啲油去行
但係我都入滿

叻啦叻啦

學緊車 想學下野 打爆 同彈槍係咩意思

打爆即係打爆缸油
彈槍即係入到彈槍

死還死
七孔流血還七孔流血

兩樣野黎

著燈先入油個oil pump 好快打柴

我次次剩1/4就入滿

著燈仲有成十升係度
無咁易掛
柴左換個sard 165l大泵都係千頭
當升級

留返千幾入油好過啦

明白喇 但係打爆 果兩槍 係咪會計錢定當送比你
見有巴打會揀打爆 有巴打會揀彈槍 有咩利弊

梗係照計你錢啦
冇乜利弊 個人喜好

計 飛都未出點解唔計 人地唔係善堂 但彈鎗同打爆係平小小

有人會講入滿，咁係咪等同講彈槍？

應該唔關事，我次次都話入滿，但佢地有時就咁彈槍就停，有時拎高少少再入到彈先停。

每次200蚊油
利申 短程多 新界多油站

不如講下剩返幾多油你會去入 之前因爲方便計油錢就踩到著燈先入 不過聽人講如非必要既剩返四份一就好入 跟住我睇返架車本manual 入面真係有recommend行剩大約四分一就去入

我有強迫症
一定唔會見倒油燈先入
唔係既話會非常之不安

著燈會驚除時跪低

係
明明岩岩先著燈
都係會非常之不安

次次都入滿，反正打爆缸計埋折扣都係3百幾4百蚊一缸油

我想問唔入滿點計

你只係知入左幾多同行左幾多，但你唔會知用左幾多喎

彈槍其實無咁好
支槍有個設計係防止滿瀉
槍嘴中間噴油 外圍吸油

正正常常打爆 彈槍
汽油唔會touch 到支槍 再回吸
但你打多兩下
D 油雖然滿左 但多出既油會吸返入去
變相你比多左少少錢

Ps 聽人講

睇完你打既野
我都唔明彈槍定唔彈槍好

丫屌
倒轉左
上面係 打爆先岩

你終於突破盲腸了

其實 條友呃鳩你
其實打爆 係滿
彈鎗係差唔多九成半
你踩落就知道彈鎗係full位快落小小
反正彈鎗 打爆 都平左
如果你平日揸得小 你入半缸至六七成左右啦

有300送40 coupon, 所以通常都係剛好入呢個數算

另外，著燈其實仲有好多油淨嘅
起碼夠你喺機場踩返出市區有突

三百幾打爆，，所以唔會唸

入滿

打爆, 緊係打撚爆佢
仲要彈三五下油槍先收貨

可能呢位師兄入30L行到部車無油先再推去油站入油
咁計都準嘅..

1/4至1/5>彈槍

打爆
一係睇佢入幾多有折

入淨1/4

以前一埋到油站就：「普通入滿畀現金 」、通常啲職員就會彈咗槍再唧兩三下。

吖屌佢老味有次入入吓好大陣電油味，我都即刻望吓側鏡，但又望唔到啲咩

返到停車場落車睇，油缸蓋下面全部油跡 ，即刻揸去洗車屋畀人洗...好彩洗得甩

自此改口話入到彈槍

點解香港有人幫你入油